［扮工好悶］返緊工又冇野做嘅不如入黎吹下水（262）

262

me: EDM / DUBSTEP

do construction can feed whole family

垃圾連登F5成分鐘先update到

得既.
新入行難啲囉.

你地公司比唔比插住耳機做野

外國IT真係好FREE
放工天都未黑

我個傻hi friend. 得個high dip
FG 拎11.5k , 之後升到14.5
轉完工, 17, 做左兩年先18k .
上年叫佢轉黎做咪25-26囉

我份contract工好似冇咩升職空間

俾

無呢方面學歷入唔入到

好撚灰
咩都冇得做

我另一個朋友黎做都係UST Eng 底.

IT轉工程有冇機

technician 就係
工程C就不了

羨慕

叫我做OK?

唔撚俾

我頭先想覆 點知此post已完 你地究竟傾得有幾快....

叫埋我
我識用電腦識打字識+ - x /

冇人理
唔好戴D戴頭headphone應該都OK

冇野做MA

一定得15-18k 起跳..
而家仲要冇咁易入行.

我諗應該收四五點
D鬼佬返9放5, 2個鐘lunch
公司又free, 做咩都得
點解公司差咁遠

要識D咩先入得行

朝早俾點去尖沙咀做野
而家先返公司

如果女仔長頭髮都係無撚敵

咁多頹工?

here

我搵緊工

IT人?

識人.

咁叻仔
我淨係識+-

我prefer 返9放3
放工先食lunch

無
好撚忙

遮晒

請我OK?

打雜人

我都想人請我

男人老狗留長頭髮？

打雜姐係做咩

我都真係唔知做呢份完全冇野做既工可以做幾耐

常見現像.
Keyword
能力低又唔想做
唔想做又想人工高
最好都係中左頭獎.

無野做又嘈 多野做又嘈
家陣D撚屌真係好難服侍

唔得阿

長髮巴打得罪你呀

仲想高人工呀.

換水換光管換碳粉最基本

姐係OFFICE BOY 啦屌

一陣搵工先

而家係office hea + freelance 都夠用了.

長毛飛

肥屍LOOK不知幾正

我肥屍一樣得！

今日趕唔切係早霸王開始前返到公司

咁真係可惜啦

唔識做...

啱啱先返工

佢問打雜姐係做咩
答返個問題有問題?

好易
有手有腳就識

我現時自己肯做飯<＜＜呢句野咩事咁紅

其實呢句無問題
係下一句悶極自己可浪漫先有問題

最好笑係朗讀冠軍

其實幾有詩意

其實都唔關下一句事
做飯係國語/普通話 唔係書面語
但係你係粵語歌入面咁樣加先變左八唔搭八

早知細個就參加多Ｄ呢Ｄ濕鳩活動啦

睇返原來好多出名既歌都係出自陳生手

歌出名係因為曲好.

同埋個歌手唱得好

基本上你宜家見到啲95搭8既詞都係佢寫嫁啦

唔使爭
成首都是辣殺

咁林夕都好多九唔搭八既

吻停

但佢好個D又真係好好嘛
陳生仲要寫埋矛盾一生呢D閪詞散播港女思想
後悔係馬場見到佢冇打佢

我只可以講再強既都有弱點

只係相對之下林夕無咁多垃圾走出黎姐

同埋上左神枱唔話得 一講就比人圍剿

年輕人唔好咁衝動.

都係果句啦 港女思想
因為你唔夠有錢 有錢就可以抗衡呢D思想

話時話出面返工無野做巴打個住家飯po上左熱門

琴晚已經上左

咩邏輯黎
俾機會人貪我D錢就叫對抗左?

有個盡責嘅娘親表示感恩

兩日無上連登out左

矛盾只因深愛著 你知嗎誰期望這刻擁抱完 然後吵架你為我放一場煙花 跌下來瘡疤痛定思痛 未來 算吧

多數會跟住唱. 但係唔會深究全首歌詞

有血有淚架果個post
以為係我d家人開

唔係書面語咋咩

得三個人

老姆都仲好過我
利申 1-5無住家飯食

咪係

我愛媽咪 每日都諗唔同餸煮俾我地食

跌下來瘡疤
呢首歌聽左三十次都唔明

希望唔好比我老母Ｄ同事見到再share比佢睇

對上個幾兩個禮拜無飯食
先法國無娘親我什麼都不是

你老母好後生?

我日日食現成野同冇住家飯有咩分別

五張野啦
你知啦
咩香港01個D content farm好中意抄post
我都好多post上過01

岩呀 出街食同食住家飯一樣咁唔健康

其實小問題好聽，但認真D聽D詞呢…… 唔得
結果搞到我唔想再聽

小問題好聽呀
arrangement又特別
但..唉

AGA m記女歌神

老麥駐場歌手

仲有ginlee

琴晚我媽拎住你個post同我講話睇你幾幸福
屌出聲

成首咪撚緊人地無水
唔通好愛你然後又唔同你一齊 唔係你無水係乜野 兄弟姐妹亂倫阿?
D港女咪又係做唔洗做又有錢洗

聽到完場先發現今日冇大哥

開黎見我

其實兩個D歌都好聽，但係播得太多就變左平時唔會想再聽到

你呀媽睇連登?!

失戀的深呼吸 想一想他的缺失
想到心態有些轉變 變出手裡眼線筆
穿起高踭取悅人 香檳一杯一杯的注入眼神

你先得個五個post

佢上星期講左佢要去做嘢

辣殺

ginlee以前出果時都覺得好唱得幾正
但真係冇人特色 同埋呢排有D硬捧feel

加上M記日夜播

老母上連登

唔知邊撚個教佢上痴線嫁
佢個次同我講有冇睇朗誦條片

可能佢都係C打.

我梗係明首閪歌講乜鳩
咪講緊呢D思想仆街囉
你又話因為唔夠有錢所以先抗衡唔到
??????

煙花跌下呢件事會變瘡疤 好似係

應該冇ac
所以加密就冇事

冇個人特色係因為間公司廢
正如我有個fd講張敬軒
環球浪費佢
英皇整cheap佢

歌詞唔得呢個真
但首歌好好聽

後面好認同
宜家好似做youtuber咁

阿女呀 點解呢啲人成日淨係覆個emoji 但啲人又會用emoji覆返佢哋嘅

Ans 1: LIHKG特色.

when secret revealed.

女呀, 幫我開個account

春秋之後無歌識

自己落7仔買啦

你又真係幾幸福既
如果比我老母見到個post
我睇門口都入唔到

佢只係寫左個係人都知既事實姐

唔洗講咁白下話

因為唔係我開post
其實我都成日冇飯食
不過我呢排冇俾家用事撚但

潮媽
要好好珍惜

聽緊玉置浩二Live in HK.
點解人地啲arrangement咁正

香港果啲

叫佢去7-11買張連登卡咪得囉

無飯食都要比

女呀，我搵左好幾間都冇喎，你之前響邊一間買㗎？
幫我開個post問下佢哋邊一間仲有呀

我都想聽歌

佢屌緊啦 不過唔多想比

呀媽, 你去7-11要講暗號架, 要講: 我係你老母連登彈彈波

到底D7仔員工會點答
有人問佢想買張LIHKG 卡

幻想到個畫面, 係公司忍笑

幾百個email要覆，玩一星期都唔夠

我老豆比晒全份糧比佢都話唔夠
成撚日亂鳩咁用錢
我屋企仲有個撚屌敗家仔, 幾撚想我屋企個敗家仔死出屋企

好快姐 唔關自己事比人問要射落人地到咪 PLEASE FOLLOW UP 完

成個月都冇email
差唔多9成都係system auto email on99

食飯 食食飯

咁早?

遲左半個鐘喎今日

@返工冇野做巴打

好豐富啦

平時譚仔係一個鐘前講

唔係豐唔豐富既問題

咁你仲想點先!

食完c唔c伏

有得帶飯已經賺左

有蛋蛋
不過唔鐘意將啲餸劑埋一齊

一陣去759買零食. 有咩推介?

啱啊 餓到我變傻仔啦

食飯

唔餓就唔傻

Wadiu 果舊脾.....
雲吞飯?

黎緊一星期既午餐

隻脾是湯渣
春強燒賣

春強燒賣 幾耐無見過

今日食外賣都要試到觀塘紅茶

夠飽咩

唔夠架不過冇計

兩個三文治都$26咩世界

典解 無其他野食咩？

食咁少cls

冇啦，冇飯食

未餓死既，個強三文治難食到想嘔

自己帶飯啦

冇飯

自己做

我現時肯自己做飯

屋企有蛋可以整好多餐

玉子燒

蒸水蛋 蕃茄蛋 都兩餐啦

再簡單D買包日清咖哩自己煲飯都一餐

現成野萬歲萬歲萬萬歲

拍拖12年嘅男朋友有第三者，已分手，但好辛苦

連登仔
12年>非處女>雞
12年>處女>毒撚埋單

女人=錯

女人提出分手=騎牛搵馬, 臭雞
男人提出分手=一定係男方忍左女方好耐

係連登出呢POST 出錯地方

又係時候Taobao了.

尋日tao左$350

日月睇淘寶

今朝7仔買個個都16蚊一個
得一塊

大師在扮工~日夜睇淘寶~

做飯

唔好出街買啦. DIY啦.

琴日買左200蚊

我自己整
不了

有冇人有淘寶拖延症
成日話買話買有排都未買

購物車放左一大堆野

我唔止Taobao, 咩都係.
PS4出果日我話買, 買到今日都未買...
反而買左switch.

慣左睇中野唔即刻買
去旅行要戒呢個習慣

咁又有無人無咩購物慾？

要睇咩情況, 工作壓力愈大. 愈想洗錢.

我 因為無錢

係呀屌
同朋友去想諗下 過左又廢時叫佢地一齊陪我返轉頭
好多野冇買到

有需要睇中就買算唔算有

睇下咩為之需要囉 我就覺得課金唔喺啦

唔好成日攻擊我課金

你成日買衫買鞋喎

拿我以事論事啫

我對上次買鞋好似係11月 買衫好似係8月定7月既事喎CHING
唔好屈

點解同我印象唔同嘅

因為佢成日買

我18歲個年話要破處
如果而家都只係打緊丁

平時朝早食麥皮慳埋慳埋架

唔即刻買咪好
好多人一見到就買晒幾鬼多錢

課咁多買幾多都唔夠啦

早餐是必需品 課金不是喎

又屈

我整返轉
而家冇野做先得閒上網買野

而家有咩手機GAME好玩

話說依家啲年輕人消費力咁強嘅
我成日睇完先發覺自己都唔夠錢買

唔中咪SKIP 下隻會更好.JPG

你睇開啲咩買唔起
我睇淘寶咋

28

怪物彈珠
一齊課啦

係精神上需要, 超藍格比達喎, 唔係唔課啊?

你都仲係年輕人姐

邊有課得多, 咪屈

我放棄咗 無時間洗運

你已經返7x24都唔夠使?

呢隻GAME可唔可以番去最初咁
咩都改到出黎

咁又無意義喎

呢隻唔知點解完全唔想玩, 但有login拎石

而家會BAM

以前4信腸

係佢睇既野高檔左.

淘寶幾十蚊既野都要周圍貨比三家睇晒回圖做晒reserach既低賤人

有女係咁上下

光騎 木騎

如果佢平時睇開樓咁佢又真係唔多夠洗既

買咩先

樓邊買得起啊

不了啦
呢D game個個都老手
入到去比人屌屎忽咩

有日文email係咪玩野呀
屌睇陣淘寶先再覆

有人carry咪得囉

想買架玩具

今日咩事咁齊人
推到十幾頁

一日兩個post先喺正常發揮喎

車

星期一個個都扮工嫁啦
星期五就工都唔扮所以就冇人

買到信和啲玩具仔先

煩緊幫唔幫部新女朋友(notebook)買貼膜好

我入post以來好似都未試過一日兩post

有一期有架

Focus rs

唔洗啦 點會爆呢

講到信和我前日買左龍珠色紙, 其中一張抽到張街賣緊$350, 而成盒都只不過係$200

Notebook都跌？

哈佛研究：開放性辦公室 其實很糟糕
屌啦都唔知邊個諗出黎

應該我未入黎

我仲諗咩喺性辦公室

幾廿歲人.jpg

唔買又好唔放心

怕花姐

新GAME好似無咩GAME好玩

花就買過部

我都睇錯

唔會啦自己用既話

又想玩日本GAME又睇唔明D字

A仔而家office咪係

無玩手機驚了

係呀

正唔正

好難講呀
我隻smart watch 買左兩日就整花左個錶面
有條2CM痕

手機GAME要睇得明架咩

我仲要背住乜人行過都睇到

開放既性辦公室

我放左塊鏡仔係枱頭, 睇下後面有無人

我OFFICE D人就算開放性, 我都唔會想要

大倒後鏡是常識

劇情技能都要睇下啦

WATCH個表接觸其他野多過電腦既

翻工都要望鏡

仲要同同事保持2秒距離

我而家係搬OFFICE D紙箱圍住左自己

露宿者

唔係講笑佢地露宿D紙箱屋仲私隱過我而家個位

咁型

唔戴smartwatch
只戴機械錶

龍翔道最快。畢架山。灣荃特快

G shock窮撚表示

今日見到隻G Shock幾正.

GW-B5600-2

這些 GW-B5600 Connected Engine 型號採用 5000/5600 系列的獨特方形設計，仍舊保有與原版 DW-5000C 相同的基本形態。
功能方面，這些型號專為精準計時功能而設，能使用 Bluetooth® 數據傳輸以及 Multi Band 6，以從全球六個發射站之一接收訊號支援自動時間校準。亦可以使用智能手機上的 G-SHOCK Connected*1 應用程式，從互聯網時間伺服器上獲取時間訊息。
其他功能包括可穩定供電、結合 CASIO 原創太陽能節能技術的 Tough Solar，高亮度全自動 LED 燈，世界時間，以及更多其他功能。星期指示器設有六種不同語言*2，一按按鈕即可設定本地時間。
採用先進模組，能高密度裝嵌部件，同時不影響手錶的尺寸。以上各項細節造就了外觀與性能兼具的時尚手錶。
智能手機連接（約 300 個城市和用戶城市的世界時間設定、自動時間調整、簡易設定、提醒、時間和地點、手機尋找、7 段電池量指示）
Multi Band 6（能夠從全球六個發射站之一接收時間校準訊號（日本（兩個）、中國、美國、英國、德國），自動調整時間設定）。
Tough Solar
5 個世界時間
全自動超級光源照明（可切換 2 秒或 4 秒照明時間）
六種語言的星期數

G Shock

冬天都係唔好著黑色衫
D頭皮多撚到

G Shock窮撚+1

毒撚油頭

屌
我朝朝都有洗頭

自我都可自欺~~天生鬥士難自棄~~~

smartwatch 一係買top notch
姐係Garmin Fenix 果啲

買咩samsung / lg / apple watch 果啲真係好on9.

成日做粗重野 點夠膽戴機械錶

照妖鏡咩

我落西都係機械錶.

加左14%人工

叻叻wor !

你唔洗落手做喎

apple watch ok la
個配套做得唔錯

咁性開放辦公室呢

邊個話. 我都要搞小型鐵器.
落手砌個C FU戴緊daytona呀.
袋住部XS Max 呀.

我有隻S0 SS
放左係度一年有多.

又話做文員工作

文員都要落手做野.
人手不足.咩都要做.

文員打雜位

打非中開post話要告百里香

唔使聽埋D on9白撞電話返工真係輕鬆好多

天嬌比洪狗殺左

咁可愛點解要死呀!!!!!!!

洪狗咩人都殺
on99

反了反了

洪狗一出場把聲成個旁白咁，又唔好睇

覆email都打5p字比我屌你老味，睇到就黎盲

我發覺而家好撚多人5P字. 30-40歲果班唔識字咁.

真唔真啊

出面平均2個有一個用5P字啦
好出奇咩

之前上雜誌定乜鬼果個?

應該唔係.

化哂妝 汗都唔洗出果D黎啦

"你知吾知做錯左size，xx打回頭"

出晒汗仲正

0k

🙏

最多係吾同5

就收工
個POST要沉一沉底先

點會

有我, 此post必不沉底.

仲未6點啊！！！！！！！！！！！

睇到唔想覆，仆街字都唔識打

世界上有邊一個與我同做大細路！

班人自願ot真係癲

你另一半.

小細路！

pad有fate抽

成個post得幾個人明返工冇野做巴打點解要開果個post

有咩好講

你明唔明

千而家都唔敢問我老母今母今晚煮唔煮飯

*我

我明呀

比左家用你起碼有屎食
我比左家用屎都無得你食

比我老母見到就碌柒

仲有24小時返工嘅譚仔

冇事嘅

喺條街度笑咗出嚟

重要我買埋佢果份

借問聲伯友幾號電話

邊個話交左家用就有飯食

無 番去做玉子燒食

正呀 今晚都做返份先

我地要係fuckbook 瘋狂share post

借問聲伯母面書叫咩名

呢個post好多會然都好幸福

無飯家庭

又一日

無 我收工了

點解無人叫醒我收工

痴線，瞓到收工

應該講過埋收工時間

一醒啲人唔見晒 然後發現就7點半

你個位唔多人經過？你係趴住瞓？？

我坐最角落頭 與世隔絕

今日我自己買

痴線

瞓覺達人，受薪瞓覺

今晚可以休息下

今晚仲有湯飲

出街食米線。

邊間

街坊牌子。

係西九龍走廊 灣仔至荃灣紅頂特快

好耐冇飲，仲要係玻璃樽裝

咁mk
我只能夠...

好想飲維他奶 而家仲飲緊咖啡

飲埋最後一啖咖啡就訓教...不帶走一片雲彩

失眠

早

覺得葵廣地下間百味川幾好食
係食酸辣粉的

早晨

係唔錯
我食開小乳天

我唔啱食依類野
成日覺得葵廣無咩好食

睇得出暫時舖面果班年輕人幾有heart
小乳天不太吸引我

小乳天十幾年前就ok

轉左咁既樣好醜

要飯有燒賣魚旦飯

住葵芳？

我張citibank唔知自動cut左未.

小雨天好貴

我都想 葵青區好方便

交通中心

葵芳得唐記抵屌
其他狗也不屌

麻麻啦

還有m記啊清

m記

login唔到，唔洗做

要mk妹有mk妹

暑假賣書妹

老g食左幾多mk妹

因為係得葵芳方便

0

每日食飯都可以望下學生妹

呢排都好少落去了 無車番屋企

搭去大窩口再轉

怪物彈珠真係好堅

多謝咁多位玩家

唔知幾時彈起

不過全球既話其他都應該連FGO燈尾都見唔到

CHING一睇就知你唔識貨

食家

FGO痴撚線, 玩得嘅都係課長

有冇返尖東

冇

番尖東真心正 HAPPY HOUR 又近
約人食飯又得 海傍飲野又得

好想有間百里香咁既物體

夜晚的確正 但lunch好辛苦
成日食大家樂

帶飯日日賺啦

毒撚有呢尐活動?

而家好少學生咁著

毒撚去邊番工都係收工番屋企

i Darts Club

又係鏢撚

都有譚仔
琴日先食完

仲

葵廣掃街是常識

咁撚逼你掃埋我果份

越黎越貴

一至五都ok既 禮拜六日就真心逼

想入舖睇件衫都要左攝右攝
離遠睇到返上tb查算了

我認同

我見荃灣南豐都有啲鋪頭仔賣衫 又無咁逼

想淘呢種層架

尖東大撚把野食啦下化

重百里香 行出小小過番公園對面都

你又岩

同屋企人旅行仲攰過返工

人類總是......

阿女阿 我地新年

而家掃街好貴
以前冷麵五蚊三袋送魚蛋
屌而家十二蚊三袋仲好似細左咁
入去買個手捲又三十幾，出去食個牛雜又二十幾
飲埋杯野貴過食牛排餐

佢自己報左C9團了

我老母都講過冇一齊去旅行, 搵次夾時間一齊去

可以貼住學生妹個身黎行
有錢都買唔到

咁細範圍集中咁多人
成日都好驚負荷過重變到三豐百貨咁

你擔心荃灣大鴻輝先啦

無咩用.

想放鞋咋

走唔到火警大廈

上次葵廣三樓全境封鎖 有個女人比人困住左，笑死me

牛雜

FEEL到好易爛

諗唔到有咩想買

前題要你個櫃兩塊側板要夠硬
好似我咁用姨媽家俬衣櫃,放兩習已經攣 間唔中就咁放返佢再整過
過多一年半載應該會桶狀變形

姐係咩?

（突發）直家傢居見到驚險一幕！！！

有冇人廿鳩幾歲人都好中意公仔

咁好力
是咁的, 我老母將個矮衣櫃改左做鞋櫃

入面咩間隔都冇, 就咁用個籃放晒D鞋入去
每朝搵鞋都搵到2036又掂到鞋底

所以想買幾塊呢D

買層架啦 唔好買呢啲板

Ikea幫到你

搵師傅dup返個

1. 我唔想自己俾錢買個櫃
2. 要郁老人家D傢私=over their dead body

你日日搵鞋算啦

佢前排將所有櫃大兜亂一次
而家騎樓有個鞋櫃但冇人會用

騎樓?! RICH!

公屋有個騎樓仔唔是常識咩

我冇.

同老母投訴D櫃好難用
: 咁買個新鞋櫃囉

個騎樓又濕又油

隻360cam用過
試過無stabilize就咁睇返啲片,真係頭都暈

我買左Insta360
打算黎緊試用

件褸 如果係倒轉十字架重會型
但係下身Y3 真係唔識欣賞

人仔148元.

好撚Q

返工無朋友又比人更嚴厲對待

中文字不了

愛我大中華五千年文化呀, 傻B

淘寶英文字衫好留意寫乜

英文就真係要睇..
我本prewedding 都check左幾次.
鳩打英文Quote

不了 中文衫真係好老尷

有咩好介紹

仲要殘體

一睇個topic就諗起油頭, 入到去又真係佢

嚴厲對待呢個金漆招牌

諗起Classroom aquatic
一隻VR game,講你係一條海豚,要喺考試入面出貓

細細個睇團長已經大個想有件咁既褸

執柒咗佢啦

自己整個都得

終於召喚成功

做緊真·通渠佬 分唔到身

幫女女通渠?

我上年一入黎見到佢已經咁樣，定其實再耐啲

仲有4xx個email，每日過得好充實，慢慢覆唔會悶

我日日都係得10個.

做咩咁憎

要好認真覆咩

同我一樣囉
個樣onon99比人覺得玩玩下唔想做

其實你係咪咖啡因巴打

唔洗，不過要睇清楚
我都係copy and paste覆人

打雜仔係咁，可能覆晒就派我洗廁所

唔好拎自己同佢比啦

係喎佢消失左

而家早霸王教緊點分魷魚系列既生物

我都好憎，一次都未食過

係 有人記得我

人比人

比死人

聽下先

咁多分身.

前排做一田唔係想去食但排唔到

突然間心底好撚大衝擊

逼害

自己睇cap tv啦

想食g潤 琴日冇得食
今日食牛雜補數
啊媽今日又話佢煮飯

一直都係到

腦魔插自己.gif

點解呢個無左腦魔版

想姐，最後都冇做

腦魔emoji真係好抵死

也與你的心靈同在，Amen

唔小心彈左比個主任添

唔想改返舊名
比手機台班又土伐

公司個頭食野好貴
70 80都食唔飽
你地要幾錢

討伐
我神智不清啦而家

唔要錯字要升lv 千祈唔好i don't care

咁你不如行番落佐敦食啦

而家先覆11月既urgent email，間野都真係幾正

$26 三文治x2
上星期 $0 帶飯

機場撚

我大胃王
18件麥樂雞當飯前小食

突然諗起唔知難忍搵到工未

DKLM, 一開lux meter.
我個位1200 Lux
正常office 600-750lux
拆左頭頂兩支, 而家先850左右. 眼都痛撚埋.

係喎, 好耐冇見佢, 情郎有冇係M gay見到佢

我戒左m記了，而家比人話唔想我食
佢搵到工啦個郵差請左佢 fat fat

睇唔明

[Now 新聞] 消息：行會批准城巴加價7%，新巴加5.6%

人工又唔見佢加

你冇加咩?

又加價

睇jobsdb份年報講今年D人都係expect+3%
真係當俾乞衣

其實資本主義幾殘酷
人工(Basic salary)
14k 加 5% = $700
Total 14700
30k 加 5% = 1500蚊
Total = 31500
Before 30000 - 14000 = 16000
after 31500 - 14700 = 16800

都未計跳槽升幅同bonus....
貧富只會愈拉愈遠.

屌

工程應該5%+

之前睇非洲要十幾代
屌你老母香港真係幾百代都唔得

貧者愈貧

好喇今年跳槽喇
14k->17k
30k 又跳
30k>40k

計埋bonus
17k 果份(當文員仔)1個月好未?
40k果份(中層) 2個月
一年計
40000*14 - 17000*13 = 339000
百幾代不是夢.

not including mine

份ft仲少錢過pt
係ft hea d姐

HEY YOU ARE HR .
加上你HQ都食緊下線水. 員工一定月受害者.

rich !

poor

仲有10分鐘有三文治大餐

呢排成日傻笑啲人當我痴線仔

含春笑

飯已叮.

咁睇啲野真係好好笑

下星期可以帶返飯

仆街 見到機鋪有gsd 忍唔住 打左鋪
買埋飯行番去 應該唔夠時間食

bin do bin eat

唔得公司唔可以係位食野 dllm

邊個on9 set 呢條規則

我都唔得，要同啲學生一齊食

不過三文治佢地唔計，飯麵就一定要躝

即係唔俾有味

我都唔知，個主任話唔得就唔得
兩個選擇，一係上教畜專用食飯房，一係去學生飯堂，咁我緊係揀後者

同學生妹食飯

MD 驚你地食野整污糟哂D地方

下半場開始.

真濕鳩要人去第二度食

會有fbi上門

返工痾屎真係正

輸入八達通號碼，以查閱公共交通開支摘要、補貼金額及指定車船票的登記狀況摘要

已經飲下半場第一杯啡

中六嘅冇事

交稅

出街食啦仲理你咩

交左啦. 成3000蚊

中六D學生妹應該識打扮

窮到冇得交

A仔係咪交5位數

圓眼鏡白面大陸妹

無呀

而家D中學生係咪講蝗語?

點解唔係要交一個月人工

小學生已經係啦

是日係公司睇左兩集black mirror

無稅交 煙稅除外

要交一個月人工到底係搵幾多錢

香港有FBI咩

今年要慳D課少D

個個普通話都好過ME

大家早

今個月得返800MB上網
係咪人生已經玩完

我同事交2皮野.,

訓醒啦?

過左萬1都要交啦
如果係N無人士

A仔講得好, 我都課少D!!

已經買左2GB了

而家先醒?

Ho Rich

要交嘅稅等同一個月人工喎

你個個月都唔夠

我起身有食飯

個個月都爆架啦
自由鳥90蚊5GB幫到你

咁繼續瞓到8點啦

你咪自己計咋嘛
再唔係你咪上IRD 個計數機瘋狂篤個數落去 唔洗錢任試架

前日我D上司先問我知唔知CITI BANK點交稅
佢交到可以回饋200蚊

你D有錢人
我1蚊都唔洗交
綜緩都可能有我份

睇YOUTUBE真係唔係無限點買都唔夠用

2GB只夠玩一個星期

我交3000

搭車睇陣YOUTUBE 兩日就無左啦

有冇咁多啊

係轉左新工先係咁
以前日日返工放工一個月都只係用2GB

定係加錢轉無限好

呢排屋企個WIFE唔知咩事
成日斷 咪索性唔用

check返得返1.8GB要用到20號

岩呀，倒水咁快

係咪真無限先
好似1010咁雖然無限但過左6GB會變公平使用原則

返新工有咩轉變

YOUTUBE真係 數據殺手黎

乜鳩免稅額都拎唔到果D咪要

我已經用晒，而家慢到仆街

我以前都覺得一個月點會用到5GB
而家5GB一兩星期用晒啦

搵個IT9幫下你

我都咁覺得，以前冇試過爆

唔睇真係好悶

唔知我有冇計錯
月入15K N無都係交0蚊

好彩冇乜開youtube

日日上巴士乞半個鐘上youtube

計左下, 年薪500k乜都冇已經係

月入15K 用佢個CAL計, 今年要交960蚊

姐係月入幾多

我有時睇D打機LIVE
倒水咁

未入MPF

sor, 原來月入15K要比960稅

13k

總免稅額有18萬一年

我個fd睇twitch用左200gb

打電話問野個接線姐姐話我把聲好好聽

想當年出4G個時個個plan都係無限
點似得而家5g 10g
貴又貴左, 少又少左

圖奇小圈圈

幾時退返75%稅呀屌你波仔

17/18
$178,000
18/19
$182,000

我收到我老豆果份 退左萬鳩幾蚊

我呢d貧窮線下既人有排唔洗交
屋企成村人要養

呢個真喎成件事倒退緊
當年係真無限4GB
之後變10GB
而家6GB後公平使用
但反而愈黎愈貴

我而家都用緊無限plan.

出街靠人地無限些牙比我用

啲電會倒水咁去

好多女睇

有尿袋唔驚

順豐係咩事啊
寄張紙都要收46蚊

轉頭拎哂去買煙

真無限路過 $可以解決既問題唔係問題

咁你有冇女女同你打機呀!

一星期 我一日都唔止 利申 上月120+

有冇諗過係我唔同佢地打

我RC人稱 打機公道伯/絕不CARRY 海鮮

之前我都有FRD係同達哥打FIFA

達哥真係好好 好關心兄弟

用緊Marth

識玩一定係用波波球

轉轉轉

而家同唔到達哥打機，我去左同kmdd玩

早兩日同女玩幾開心

又捉到個扮毒撚

你老姆又塞一堆野黎玩，我已經唔知有幾多野要覆

我真毒

而家1vs1 2:30 同cp9 打.

以前用game & watch

我係好多野唔明.
點先可以一野擊殺?
點為之0% > 300%
有時200%一下就比人秒左又點解?
點可以冇咁耐硬直, 點連招?
有冇咩心得可以交流下?

法官大人

而家幾錢個月

屌
有無限就唔同講法啦
我呢d上個ig都就住就住
睇十張相就要收手

同達哥玩FIFA就算啦
都同佢冇互動

%數係愈高就飛得愈遠
但都要睇你打落去個下係點, 你重擊打落去就易飛好多
如果你掉ITEM咁每個ITEM其實力度都唔同, 所以有時你見百幾二百%但都可以打極唔死

me smartone 上個月都唔知幾多gb
反而另一張3台既.
截數日期：16/01/2019
數據用量: 148.7 GB (4,957%)

%愈高被擊飛愈遠，有啲大牛龜可以靠重擊秒殺，但同時佢地比人打出街好難爬返上黎
冇硬直真係好on9，只靠偷雞一擊

打CP9, 成日比佢後手.

點連招真係有心學咪睇YOUTUBE
好似b姐咁有套one punch combo

而家乞衣Plan 78$一個月5gb 21mb/s
諗緊好唔好upgrade去$188 無限full up
差成一百蚊

你幾時到期?

真係用到咪UP

有排
仲有成年
同一間公司可能可以改plan

你118無限完左5gb係咪124kb

唉
簽死左cmhk 2年

我都係加左100蚊轉無限

我剛簽CMHK 20gb 真無限 $180

Rich

company no have wife 局俾

Csl 200蚊無限

ME TOO

20GB定真無限

我睇岩個個都係188$ CMHK

點解時間好似永遠停係5點3咁

有但1mb都冇，用自己算

做下hea下，終於5點

真無限.

搵sales 慳多8蚊.
仲有2gb 中港澳.

又發白日夢
呆左係個MON到5分鐘
好似掛左機咁

你個個貴左啦
我收到CMHK SMS話20GB 4.5G打後4G full up
168$

你用緊CMHK?
係既佢緊係比呢個offer你.
我轉台.

轉台應該會仲平

收工

點會而家無限加價戰緊.

咁早
點解今日冇瞓過龍

公司個鐘慢啲真係仆街仔黎

仲早咗走

準備熄機

點解個鐘要慢5min

碌柒啦
原來唔係即時upgrade
有排涯

不嬲都係截數日後架啦

用$135~140 買20gb

rich!

新簽cmhk 188

exactly. my plan

開工啦. (又)
今晚又有一大堆數計.

好比火星跟水星相戀 有過燦爛影蹤
但你轉到某一個時空 失去了互通
今天儘管可始終相擁 眼裡卻沒溝通
沒法對抗倒數這時鐘 一種愛千種刺痛

黑洞

早
今日先星期三

天色咁昏暗點返工

不宜返工

又番工

十一點訓到八半。爽

一月冇假放

叫個早餐外賣先

我逃避了換水

粗重功夫

不了

好彩有無限水源唔洗換水

放咩假? 最鐘意返工.

又黎到辦公室換水呢個topic

未換過，返過既工一係無限水源一係樽裝水供應

乜咁好，次撚次我想斟水既時候就冇曬水
咁我換囉……
好彩唔係要成樽水托上去嗰種

之前兩份都要換水, 次次換水嘅都係個幾個人

工具人

嗰種睇見都覺得煩

有D同事自己有個大既水壺，出Pantry斟一次水就可以飲幾次

188 好似要轉台先有

you咁疊水
me咁poor

上一份工個個飲到最後一滴都唔肯換
有日有個中學生PT妹妹見到我唔係我飲都肯換水
佢一定覺得我好MAN

自己帶水返工啦

有啲仲要有兩個壺，半日先斟一次

想太多

一定出晒水啦個妹豬

好心咁垃圾就咪搞咁多花臣啦，又死server又剩，日日都咁多人email問，你個野壞左呀

毒撚最忌有自信

諗起個時有個學生妹
講野細聲到..
下下要咬耳朵咁近先聽到
仲要日日熱褲返工痴撚線

個妹豬直頭攬住你黎錫啦

_ _最忌

換水濕碎野黎不值一提

你有10秒

經理派個學生妹under我 係咪玩9 me

唔好打我老母

個D啊姐一日飲幾升水
一到冇水就懶驚訝咁講: 下 冇水啦
好似等水機CD完會自動有水飲咁

等水機CD

佢地嗰啲係灌水

hello moto

你都成日無圖啦.

有好牌都唔識上

嘩
2019年我已經冇再講

有啲野係會比人講一世.

咁佢都冇返學，去左日本得佢個朋友有返

根本就係水怪

有D似AV介個個夢乃
返工真係好難忍

圖都唔撚貼, 洗唔洗幫你打埋J呀?

屌得好呀大師

嘩屌你. 開個內容圖睇下, 蝦頭咁既樣.
巴打. 你真識食.

得對波大

係office好多人啊

夢乃都唔岩 好難服侍喎

櫻空毛毛正好多啦下話

tam son

手機睇咪得

小島南. The Best.

今日先一月9號
我覺得新年好似已經成個月前咁

日日都返工嘛

1月係得果日放假架咋

時日方加

有啲野要平日做

現在 你大業鴻圖 然後 我樂極迷途
再相遇 為何情仇互報
現在 你賜予任務 然後 我受命如奴
再爭辯 和諧無路訴

新既一年咁大件事都只係得一日假
耶穌復活都有幾日

係咪佢想拎你電話喳.

呢個真之前IPAD裝左公司D APPS都覺得部機好似俾人中出左咁

exact7ly

幾好飲

物極必反百里香開始俾人屌同報食環

我個人認為都ON99
你話佢打手佢起碼有圖
屌你老母飲食台果班人開POST都無圖
打手都不如

順手幫人UPGRADE真係好痴線

講起呢樣
第時換身份證BOOK唔到星期六係咪要請假去整

最憎幫人update
update完好多野既相容性都唔同哂
變相update完仲多左野做
但唔update又唔得

公司冇前景，日日返呢扮工

公司點會冇前景?
係都係打工果個無前景姐.

startup 仲要未有盈利，腦細又有自己一套，我地班細既都知唔會行得通，佢都仲要死去做

咁點解你唔去做老細?

應該要啦 不過我翻工時間彈性啲
可以星期日翻工 然後平日攞嘅

第一日入黎START UP 就遇左架啦

真係死都要BOOK到星期六
仲要我俾錢搵身份證

仲要有兩個同事頂唔順佢，已經遞信

都岩既.
startup 要有一班相同理念既人.

已經搵緊工，不過冇回音

都就快新年

睇左環保撚麥記走包紙個POST, 真心好痴線

唔知點簡，呢家份工唔洗打卡
返10:30收6點(我自己係呢個時間)有d同事鐘意遲d返遲d走，食飯又可以食個半鐘

d同事又好，可惜0福利，冇醫保，睇唔到前景，話唔定過多幾年攪唔掂就收皮
同埋得24k

法國性教育真係好重要，香港完全缺乏

有學生叫你去扑野諗住唔戴套

法國___真係好重要，__完全缺乏 萬能KEY

差唔多啦 聖誕既話....
家陣就應該收到MSG 做DADDY

係啲學生完全冇相關知識係到9up，淨係識淫笑
我有女友

real

有女友同有學生搵你扑野無衝突架喎

24k rich .me文員13k 表示 妒忌

又有女朋友.
又虐打單身狗.

巴打，我做左接近7年野啦
24k已經係小

冇人會搵囉，搵都叫佢企開啲啦
係佢地冇性知識好可怕

左右手可唔可以計兩個女朋友

所以唔搵過份唔掂

靠你教

拿, 我就唔撚信呀.
冇牛唔食草, 仲要係嫩草.

唔新年後先?

24K RICHHHHHHHHHHHHHHHHH

不了，我堅守自己原則

日日都係呢個post開課.

大佬唔好咁痴線啦
只係佢地缺乏認知，但又唔肯搞啲性教育講座，有時一年一次咁邊到夠

過得逾耐，我處理既project逾多，到時仲難走
呢份我都係做左4個月，我仲要減左人工入去，本來諗住試下startup係點，試完都係不了
去搵返大公司算

香港人D性知識不嬲都係由A片學架啦

4個月好jumpy.

24k對於做左7年野既人係好小呀，我第一份工11.5k

我對上份工做左6年 ，呢家係第二份工

咁a片淨係扑野冇其他

blowjob , foot job, milf, 仲有好多英文學架親.

咁性知識都係for扑野

好似唔少男人以為M巾有痴力果面係貼西

用黎脫毛

知道左呢樣野有咩用?

一物兩用. 抵!

冇架 咁知道異性既性知識都可以話冇用
性知識都係講返扑野

我好好奇女性圈子, 坐埋會唔會講.

貼西

邊方面 一般來M買bra果D都會講
扑野疾病果D就睇人

milf好多人睇

i mean 扑野範疇既野.

咁唔止呢啲既

應該有排都未到我

有排啦年輕人

原來都會講

不過大部分都唔會講到扑野咁深入

突然又變成人台.

所以靜左

係健康台

撘唔到嗲

好正經咁討論緊

metoo

食飯先話知你死，今日買左蛋糕仔

睇人

人醜性騷擾

清你有經驗？

教壞我

點會有，咁我都好奇啲女人聚埋有咩講

睇夢乃啦

傾點殺男人

我記得某會然試過飲完酒帶女仔翻屋企過夜

會係廁所傾點殺男人

唔洗咁齊嘅

然後聲稱最後咩都無發生

幾時到21號
當我有無限data
成班fd就會當我神咁拜，唔會離開我十米，做我護法
女女就會心心眼電我，求我唔好熄wifi
我就會成為權力嘅核心

莫講話我地 講出黎連伯母都唔信啦

r痕姐
第二日比人告老強咪成世玩完？

唔需要信
下下都會扑野咩

無啦啦去人度都知咩事啦

ff

有得食唔食咩 大家都知咩事啦

真係唔會，你地想太多
你地啲思想咁樣好難傾落去，我真係有屌怕咩認，問題係冇

可以個位巴打gay呢

可能

留意到部分會然成日挑起事端

請尊重，謝謝。
酒鮮

我地一齊杯葛佢

扑野都有得嘈? 你地自己幾條友圍爐串燒三兄弟啦

好唔和諧囉

打多半日雜又收工

我都係喎!

開會開到唔知幾點先收工

back左呢隻野.

法國有位會員成日講女係到扮毒撚

一抽英文果D會然.

我懷疑有絲打受害

你地講女就得

11500入票, 爽YY

你係講到你有經驗咁 重係到扮毒撚

俄羅斯輪盤

真毒係唔洗扮
大家吹水姐似層層都唔代表係架

i know your secret my friend.